[係愛呀哈利] 到底哈利波特咁多本書入面，邊個最好打？

全盛時期鄧不利多係咪最勁?

鳳凰會入面d人又點排名(瘋眼?金利?) ? 哈利算係二線定一線?

一定係掃地僧

梗係全盛時期嘅佛地魔